sony 電視睇高清日劇

除左DL 落手指, 放電視睇

有冇其他方法

WIFI?

wifi 試過，有d lag

其實網上好似無d 線上1080 既日劇，多數720?

買碟

Netflix計唔計

netflix 無我想睇既日劇wor

你個sony電視行咩os?

可以download 個plex，再由電腦stream過去，會自動做recode

DLNA?

chromecast...?

download落嚟就有

Mytvsuper個盒都有啲日劇睇下

插上網線

我都有呢個問題
鏡像投射會有嚴重delay

經wifi 投，但會lag...

我都一樣呀 你係咩型號

55x9000f

求link

除咗plex，kodi SMB也可

現在已經少用Kodi，不過Exdous addon係幾正既，睇免費戲

wifi唔得，不如試下直插lan線

Kodi addon 佢個stream都ok正

Sony android TV 最強優勢就係可以實裝app，電腦入面成TB既影片音樂都可以stream 到電話，仲要流暢

Sony android TV 最強優勢就係可以實裝app，電腦入面成TB既影片音樂都可以stream 到電視，仲要流暢

屋企router係咪唔夠快？

係咪可以字幕都ok?

我用vlc player stream 去電視好順，但係字幕唔得

plex 好似要錢？

其實用電視睇日劇但係唔用Viu，Mytvsuper或者Netflix會唔會太戇鳩呢？

網上DL落嚟嘅絕大部分都係720P，擺落部電視睇會起格喔
仲要55寸4K電視

it's free on Android TV

我網上望左望，setup 都好似幾多steps

安左就可以pc 既files 直接播？

我直接砌部電腦駁電視用

Yes. 有問題遲d傾，依家同女女出街

試下研究kodi 連接windows網絡SMB/ UpnP
教學
[url]https:/ /

建議SMB
windows網絡SMB 顧名思義就係windows系統專用既共享資料既方法 但其實其他既系統都可以用到 所以你係android機用kodi都可以經SMB拎到windows電腦入面既資料 呢個方法就比UPnP更少限制 佢可以將成個硬碟分享出去 而UPnP最多只可以將硬碟入面既資料夾分享出去

邊度多高清日劇 咩字幕俠好似都係720p

好多時抄落手指 都話媒體格式唔support 有時又無聲 用kmplayer 有時無硬體解碼 好煩

真係諗緊整部 pc 仔好過 有咩提議 遙控用邊隻好

好多steps, 放棄

外國網都好多vlc player user 問緊vlc 班人

點解仲未support 字幕

用smb好似唔駛咁複雜
係要win10開smb1.0同share個folder, 之後係sony tv 開kodi搵smb就得
再唔係pc用universal media player開upnp server都得

*universal media server

你啱

應該個教學太多文字嚇親你
首先開smb1.0

之後share個file出嚟（我要share camera roll)

跟住番去kodi瀏覽目錄度揀windows網絡(SMB)

跟住搵你部電腦 再搵番你岩岩共用出黎個folder 就撳確定(記住你電腦set左密碼既話佢會要求你打名同密碼)
跟住就見到個folder既路徑

跟住就睇到folder入面既片

quote from 教學 SMB 果part

有個NAS就最方便，用佢地個streaming app，set個folder path，攪掂

vlc support 字幕喎原來

如果係SMART TV
可以買個NAS 放上去 利用電視WI-FI CONNECT NAS 再播

呢個windows smb/ upnp都做到啦

可能岩岩有update?

但唔知攪咩，我而家vlc 投電視都fail

用vlc/kodi

我用vlc果個smb功能

咩黎，唔係render 一個制ja 咩